識英雄重英雄

同時間, CHILD登日日屌黎屌去

閱撚咗

未睇條片但GN同LTT可以點比 製作budget 又唔同 tackle 話題嘅方式/角度又唔一樣 究竟點解會比人攞黎比較

收錢youtuber
child登有royal食桃大師贏九條街